啦啦啦嗱-啦喇嗱

喇 喇嗱嗱啦啦 喇喇啦喇啦嗱啦啦
啦喇 喇嗱喇啦啦 喇喇啦喇喇啦
啦啦喇喇喇喇喇喇啦喇啦啦
喇啦啦喇喇喇 喇喇啦嗱嗱
喇嗱 嗱喇啦 喇啦 啦嗱啦 啦嗱啦
喇喇喇啦 啦喇啦

風之谷？

風之谷係嗱喇喇啦啦喇啦嗱 嗱啦喇喇啦啦